❲非正式統計❳有冇人想知田xx中學既黑暗史

呢間學校好多仆街野，有冇巴絲留名想知，多過30個即開新post大踢爆

冇

ok

師兄

無